[PS4獨佔］Death Stranding《死亡擱淺》11月8日發售 集中討論區（3）

計Metal Gear 又一力作

劇透死全家

IN KOJIMA WE TRUST

真係有d悶

再分享01既game評，見一個block一個

個玩法

你玩緊拿？

手機鈴聲來留名

係 手機響鈴來留名

仲有2日

望落去係神作, 但玩法我諗唔係我杯茶

玩都未玩就上左神檯

01:

除了地形設計及敵人佈置，以及一個「記憶碎片」收集元素之外，版圖上就沒有其他元素。沒有任何突然出現的劇情事件或NPC，荒蕪的大陸也沒有歷史遺物、景點、風土人情等等（像Fallout那樣核戰後都可以有很多地標)。

咁咪同MSG個地圖一樣, 得個大字...

lm 未出都爆post

加1，都就出ps5，我連pro都冇買

PS4獨佔要改一改了

其實好唔好玩真係好主觀,最好自己親手試

新post留個名先

係wo 唔記得Tim 自膠

Lm買左數位

評價兩極係因為隻GAME根本垃圾，全部好評都係小島死忠fans，餵屎比佢地食都會話好正

真，個情況同RDR2一樣

隻GAME根本垃圾，全部好評都係RockStar死忠fans，餵屎比佢地食都會話好正

留名

新post留名

冇錯根本係死忠盲撐先搞到兩極
如果唔係小島出，只會劣評如潮

我唔知你咩評分啦，總之俾高分就係死忠，隻game一定唔好玩
呢d阿叻邏輯可以慳返啦

未玩過你就知？ 雖然ign6.8 但同時都好多比滿分 rdr2 我剩係睇人玩某d支線已經覺得幾正 唔係好明點解d人講到咁差 雖然我仲未買黎玩

你買黎玩下自己感受下
我廢事又俾人咬

隻game都未出真係唔敢話好定差
至少睇晒啲trailer吸引到我買game

老實講，呢種玩法咁創新既大title 點解唔做demo 出黎俾人試玩？

一般玩家只係可以睇review 黎決定

會卻步，唔肯第一時間買都好正常

其實係未同ds一樣 冇玩家會起你個世界入面?

對自己好有信心

老實講我相信呢隻game睇gameplay應該感受唔到個樂趣,要玩落先見真章

我覺得呢隻game係就算出demo你都唔會知佢到底想玩乜
Review係發售日前都只可以寫第三章前嘅野，即係小島覺得第三章前嘅野都未屬核心內容
而隻game推到第三章都已經要一個唔短嘅時間
如果真係出demo分分鐘展示唔到小島想表達嘅內容
而仲多人會覺得隻game只係速遞員模擬器

我自己之前淨係玩過GTAV,覺得麻麻,但RDR2又ok喎

或者好無信心都解得通

暫時已知就係
但唔知會唔會出現MGSV FOB嗰種半玩家互動嘅模式

試玩可以比你玩幾耐?
如果根據d review講頭幾個鐘嘅表現

如果係個咁冒險既遊戲設計
呢個時代應該大部份light user 都頂唔順，好快就會放棄想啪碟
到時候對個brand 傷害仲大

rdr2 雪地都咁多人頂唔順，真係無辦法想像呢隻game 會點

之前仲以為係入侵其他玩家咁玩法添

算啦 根本無得解個問題
有人鍾意食飯有人鍾意食麵咁

冇ps plus12+3優惠既

希望小島出件特典服裝: 麥當勞外賣員

等聖誕囉
佢之前臨加價出左個加碼價惠
我買到2022年10月

討論都冇意思，覺得小島保證有信心就話盲撐死忠
口味呢家嘢根本好個人觀點，姐係迎合大眾口味就叫好遊戲，唔迎合就係垃圾

RDR2開場個雪地真心難頂嘅
講成12-13分鐘野，仲要啲人物同內容對新玩家黎講都聽到一頭霧水

隻game唔駛plus都玩到

我曾經買個一年，放到過晒期

DS今次唔駛ps plus 都有可以有connect功能

其實希自閣出左遊戲情報科講佢試玩左隻game既評價
唔洗淨係靠trailer估估下

你地覺得難頂姐, rdr2開場我真心覺得好撚正喎, 係隻game既加分位
大電視玩勁有李安納度套The Revenant既feel
勁有電影感

每個人感受真係好唔同, 唔好覺得人人都覺得難頂先啦唔該

佢d game評ok垃圾
以往更加有善稿之嫌

你都識講每個人感受唔同啦
就係有好多人都覺得佢開頭騎馬唔易頂先拎出黎做例子

你有無見過有人屌佢戰鬥悶同Deadeye系統垃圾？

一早睇左啦
其他個d評價都睇埋
一係就話好玩 一係就話垃圾

好老實rdr2講一開頭鋪設到咁有電影感都覺得難頂既話, 佢中段果d強制人物行長路對話仲想死, 要景無景, 要內容又無特別內容

我覺得小島翻唔翻到身睇今舖，畢竟sony落重注

佢本身唔駛證明喎

可以一鋪清袋
例子：馬場英雄

01: 問到小島如何構思到這樣科幻迷離的故事，他想了一想，笑說其實也沒什麼原因，想到便是想到。他也很謙虛的笑說，想出來之後做了出來，不過做出來是一回事，賣不賣得好也是另一回事（笑）。

成個post都係
小島fans vs 小島haters

我中立架 等佢出麥當勞特典一齊做外賣仔

唔係鋪唔鋪設電影感問題
係個對話內容有少少聽到黑人問號
唔知係咪個中譯有問題啦
開場段對答會有好多人名 同 事件講過，但新玩家根本唔知乜水
廠方可能想倒敘法咁講，但成十分鐘咁噏
未必個個受

去到呢啲大IP post往往都係咁啦
魂系列, Rockstar (多數RDR2先會嘈), 小島 如是

睇下佢個social乜鳩system玩家會唔會受落

同埋二手市場反映隻驚如何

冇玩過蛇叔game 對小島都冇感覺
但就唔明點解咁多人對一隻未出又咁迷幻離奇嘅新game咁有信心
利申：隻game吸引到我 訂左數位

咁係因為佢之前嘅作品都令我哋有深刻印象

正如我無玩過Dark Soul，所以唔知點解啲人咁憎仁王
明明兩款動作系統

利申: 隻狼白金, BloodBorne玩左頭四個boss 勁唔順

我直程對個送貨玩法有興趣
而且個故事引到我想睇埋落去
Cast又正歌又正

吓?
呢條仆街本身個袋都無乜嘢架喎
條撚樣主導開始Tales Of已經唔咁掂

仁王我有撐過 個系統值得再搞大佢
可惜玩完仁王2beta見到佢玩到無雙咁
浪費咗個好素材 起碼都加多啲武器啦

作為行家日日送貨
收工都可以安在家中送貨、正啊
應該要有埋打卡system 記錄每日工時紀錄、然後賺game$發大財,組隊國際級Lin-Pig international transport company 密密送 24/7
諗起都不得鳥

truck simulator

我渣車會變outrun咁玩、好危險架

佢都叫加左兩把武器同多左半妖化設定
常闇戰鬥其實更考你點樣活用殘心回體力
反而我覺得佢係無善用上中下段攻擊呢個設定
基本上我用死中段都夠爆機

有人喺amazon買shipped咗
唔好同我講香港啲舖8號當日先寄

唔知聽日會唔會偷跑呢

67了 等game出等到其他game都唔想玩

一係咁講，Manchester in the sea同 A4 endgame比，一定大把人話前者悶，後者點正咁
唔知係咪我呢d老餅野先對前者有共鳴
就好似rdr2咁，我打擸都可以打成日唔推進度，坐下火車開地圖，好似真係去左裡面個世界咁，我呢種玩法一定大把人頂唔順，可能我後生果時都唔會咁玩

我諗小島無咩HATERS啩?(除咗FYK)
最多係小島FANS同非小島FANS兩派

講真隻GAME我諗起之前玩RR2同地平線
關於移動玩到後期直頭用SKIP或者SKILL
DS好似無FAST TRAVEL呢樣野
似要你每一步要你親身去行
仲要留意敵人同保持平衡(仲有BB)

所以你話隻GAME得個行字有咩好玩
真係要試過先知

痴線

我覺得係平衡問題
以前啲人玩刺客都可以周圍行當去歐遊唔推主線
但當RDR2 騎馬會佔一個主線任1/2 以上時間嘅話
其實有人覺得悶係正常

我知一定有人話中途咁多突發嘢點會悶
但如果我係鐘意推哂主線先玩支線咪覺得唔夠體貼囉
有人鐘意漫活坐湖邊齋燒烤燒一日係一件事
有人想正常速度玩主線就唔得？

P.S. 預咗又有人屌我速食撚

營地冇得跑好似大戰過幾個post

好多game 鋪show 晒公仔出黎

好多post嘅大戰位係有無得做 同 做唔做 之間嘅事

營地有得跑唔跑 = 慢慢享受
營地無得跑 = 設計未完善

rdr2淨做主線都唔會係悶掛
拎goty好大程度都係因為劇情喳喎

唯一覺得真係玩到講粗口係個馬槍袋系統
日撚日同你放番哂d槍入, 突發要用又慢慢抆出黎, 鳩到震
唔知改左未

留意返我講嘅嘢
我係講有人想推主線睇劇情
但往往騎馬時間 (包括接任同交任嘅路程) 係佔咗1/2以上時間
之前有專post都有人話放工玩個零鐘都只係完到一個任

我之前玩到第二章中段左右，未有fast travel
試過接個主線係騎20mins到任務點 > 做10mins任 > 騎20mins 交任
呢種節奏某程度上令人卻步
你話5mins 騎馬> 10mins 做任 > 5mins 交任 個觀感應該好啲

20 mins 騎馬真心未試過, 最多咪4~5mins

你隻咩馬咁奇葩

有FAST TRAVEL

好似係求其執

試下熄燈放廁所

痴線到我唔敢買珍藏版

bb女嚟

fbi

聽日會唔會有偷跑

好想快啲接返屋企

好想要
但要成$325 USD

twitch 有人開stream

又係歐洲嗰邊？

就出game嘅前幾日係最痛苦
啱啱知道release date嗰陣都無而家咁心急

賺撚死佢
325 HKD 都有賺

325 HKD我會乖乖埋單
325 USD真係無錢買

笑左 20 分鐘騎馬係咪有東到西

痴線架

45gb又幾細下喎⋯⋯
Days gone都50gb

賣周邊都發達

睇返red dead過百gb

係...不過冇左了

係BO4都好似要9x gb

cod就算把喇 佢地d game不嬲都以大容量 畫面差 pc Optimization差到不能再差 內容少 出名架喇

無單機都咁多位 呃位到

mgsv好似仲細,得20gb左右

twitch 又有stream

香港人唔岩玩依類GAME,最好比隻FPS佢射,射,射就得

聽日買個ssd換落部ps4度

RDR咁撚大係因為佢堆動物都去左唔少
BTW應該同用同ENGINE嘅 HORIZON比

香港人 港豬

直頭塞隻無雙比佢把啦

Aren't we all

現實竟比遊戲更怪誕曲折離奇

介紹得幾好

白金神人已白金

想問下數位版係咪下載得？
頭先禁入去倒數緊既

行一轉閒魚都炒到仆街啦

有預購就下載得 個倒數係for開game

點樣強制佢下載

Report

下載就去內容保存庫>已購買內容
>Death Stranding>下載

唔好睇啊，偷跑啊

劇情game睇人偷跑

點解咁早有

唔見咗隻game
有冇其他方法

偷跑囉

三角型按購買時間排列

望到佢就成日諗起TWD

點樣唔見法？定係你已經下載咗？
再唔係去PSstore到搵返你買個版本下載都得

仲有1日

禁入去無
但係我肯定買咗

應該佢自己down咗

搞掂 thx
Download 緊

星期六返早 然後夜晚約咗人

Rdr2前傳黎架
新咩玩家啊
個個角色都由頭開始build up
你會唔會一開始睇套劇就話唔識d角色唔睇啊
你自己冇心機玩就摺埋收爹啦
日日係到鳩嗡抹黑
又要搵槍指鳩npc又問點解npc會射翻你
又話來回騎四十分鐘打一個任
又話l2同r2好近會禁錯
去玩outer worlds啦 無限Save load禁錯都冇事
不過又驚你又嫌對白多 難頂

到依家都仲記得Arthur 同Dutch 同荷西亞一齊釣魚果個任
比佢實話都唔知睇三個啊叔係到吹水做乜 好難頂

佢自己印象差咪放大哂d缺點

屌得好
見到新玩家嗰句已經知佢on9

outer worlds都幾好玩呀,做咩要咁對佢

屌我好撚記得佢
個陣佢喺到屌曬鬼啞問 點解撞到啲npc啲npc會屌佢
我答佢現實都係咁架啦關game咩事

條友已經鳩噏左好多個po
佢講到好似人人唔同感受 實際上就係想話隻game做得衰
你話營地無得跑呢樣都好d
佢成日係到講咩騎馬四十分鐘 易禁錯制果d真係噴血

我都覺好玩
不過佢玩rdr2成日玩到比npc打
玩d無限save load既咪岩佢

遊戲同popo打招呼佢hi9我 現實同popo打招呼佢打9我 唔一樣㗎

驚都未出煲到3post...
成班友送貨上癮

你game個人仔咁靚仔 你現實。。。

你係白人既話會大幅降低打鳩你既機率

屌得好
單手玩都唔會40分鐘一個任

原來有人騎馬係唔撚會㩒實加速跑

真心咩咁要隻阿拉伯黎jm9

你睇返佢上面D留言
佢話係求奇執隻馬返黎騎架

講真我諗九成RDR2玩家都唔會係求奇騎啦
隻馬本身又有分能力,又有親密度升級,又有少量技能,仲有馬鞍等等裝備自己揀
再加上劇情最後隻馬都有戲份
佢就求奇執隻就算,剩係呢樣就知佢咩心態玩隻game

我個陣為左刷粉紅阿拉伯刷左一個鐘
屌佢求奇執笑死

笑L死 新玩家
佢應該係無耐性睇人地個故事

唔係話所有人都要刷馬
但用番劇情果隻都唔係好難姐
我當你咁岩走失左隻馬,要拎街邊果隻黎騎,咁都應該係得五次以下既機會需要咁做姐
但佢又講到所有任都要來回四十分鐘架bo,真係要比個叻佢

仲有一日

聽晚呢個時候....

我就可以睇人玩之後要訓醒先去買實體版

有一半其實講緊rdr2

仲嘈緊

我都係8號收工拎貨，呢到班巴打請假準備打我做唔到

我仲要收夜
想死

咁著重感受性嘅game唔係人人啱
無興趣唔緊要 唔好踩到隻game一文不值啦
rdr2係少有我會打機打到喊(自問代入性強)

放晏去拎完放係公司咪得

你買左邊個版

rdr2最差係無 快速移動，變左騎馬模擬器。

睇完簡介都唔敢入death stranding

有架 自己發掘下啦

搭火車… 都好遠

打爆左成年，最記得想快D end game… 中後期都飛對話

大人嘅悲哀

我今日啲大假都用晒，冇得任性

唔係小島fans,只玩過mgs5
睇完trailer及gameplay有興趣就玩

利申:已訂數位

睇到l2同r2好近笑左

Reddit已經有人收到鐵盒版

買咗數位版，係咪聽晚12點即刻玩得

你down定先，夠鐘就入得

請問幾多gb？
諗緊買數位定碟

好似有人down咗係45GB左石
數位同碟一樣要裝嘅
你網速太慢可能買碟實際啲

yahoo 訂左BB 一直冇消息

過多幾日重要出星戰 好多game玩
（不過ea game 有xmas sale）

EA game好伏
出完好快會特價

訂咗鐵盒， 仲未收到短訊
都唔知可唔可以喺8號攞到

屌左ea 好多年
但今次隻星戰驚忍唔住即買即玩

一：joker做主角
二：星戰迷
三：respwan出

但正常星戰好快特價 真係要忍手

SW年尾好多搞作
Game+劇+電影

完全同意呀

Tomorrow is in your hands

有睇Gotham

可唔可以偷跑一日呀，好想今日收工玩

我都想

好想玩呀

今日捕住有無偷跑

之前個白金紀錄保持者已經白金咗

10分滿分
佢比11分
話越後越好玩 代入到會覺得好正

唔知有無old news到

Old news 左

FIFA 又要打UT點搞

#DeathStranding platinum review
Plat difficulty 3/10
Time to plat on average 150h can be shortened with a guide.
No missables

正

咁係咪代表呢隻驚唔難白金

訂左表示，偷跑都應該冇我份

今日偷到都等到12點先玩
respect Kojima

話RDR2悶果D, 係咪平時唔打故事GAME?
開頭節奏係慢, 不過之後入左戲真係唔錯
想佢有續集講條女

仲講條臭雞

佢隻眼黑撚過你隻屎眼

番住工等

聽日Walk in唔知有冇得買珍藏版
突然好想要個BB圓艙

感冒童/買雞扒妹寫真fans

今晚全裸待機 打到聽朝射波請SL算

都難，就算有可能都炒價

Amazon連運要2K仲貴過食炒價

可以望下嘅，但係我早幾日行好多間都截訂，應該唔多貨，預食炒

依隻個問題係個節奏太慢斷咗個連貫性

Carousell 有人賣喇 洗撚食炒咩

第一章喺雪地真係幾趕客
不過搬返落山之後已經好好多
最緊要係個故事真係好正

續集想佢講Sadie，再唔係講返Jack仔都好

岩岩psn買左
但點樣下載定先？

有邊隻game 劇情正得過 rdr2 我覺得佢劇情方面仲正過 witcher 3 同 the last of us

開頭係有d 悶唔知想點，但捱到第三章就開始好撚正好投入，到左第六章更加係痴撚線咁正，最後仲要有得玩埋 john

成隻game 就好撚似 breaking bad 咁，愈後愈正，無爛尾，神作

如果佢DLC 出埋 rdr1 接續落去就好撚正

rdr1，出番隻中文應該 當時玩我冇，英文又睇唔明

原來係喺已購買項目

有幾慢呀, 後面劇情推進快到我接受唔到
世界總有d人係完全唔撚睇小說唔睇文戲, 睇戲都係果d轟轟轟既垃圾

最想佢講jack
個時代已經淘汰哂牛仔, 可以用佢個仔帶出牛仔既沒落呢個時代背景

唔知3會講咩

係咪今晚12點有得玩？

預購咗？

大家記得劇透要加密呀

望偷跑

好，咁我用pc完整玩下次再評論

留名待偷跑

提醒一下大家要今夜玩就係夜晚12點前買 如果唔係過咗12點 預購個site會冇咗 就要等聽日中午先可以買

問緊朋友 睇下有無偷跑

又講，人地又俾人話你唔識game

到依家仲有人話冇fast travel....
不過就算有都好小用, 會miss左好多野

同意呀
Rdr2故事寫得好
代入感好強

不過我覺得witcher 3 整體上出色d
可能個online模式令我失望

邊條女？Sadie?
點解佢唔出劇情DLc 呀

我覺得互助個系統應該好玩
但好驚太手多人玩既時候太多建築反而有反效果

睇下啲細鋪會唔會大膽偷跑

John係另一個感覺
一手建立自己個家但最後死係呢度
不過呢集arthur寫得太好, 完全超越左RDR1既john

變左RDR2討論區

想問去灣仔188買會唔會有炒價？或者灣仔區有無黃店/良心店

隻game出左我地就唔會講架喇

你要連結左個地區先會有 其他人野

咁個個都起啲野咁咪好亂

Rdr2 求婚之後起屋太完滿
想像唔到rdr1 個結局會咁

唔清楚 玩過先知 小島有講過系統會調節

同意

仲要good honor 同bad honor有唔同對白..

rdr1個end係sad

今日有啦掛

兩代主角無一個好結局, 所以好希望jack有未來

Sony 明日先出貨你都吹佢唔賬

應該出番個合集，比第一集有中文，當時我玩睇劇情睇到r爆頭

rdr就係冇好結局
到第6章成team人四分五裂
真係好想殺左果條撚屌

第一集remaster完有無10GB

無計, rdr個名就係悲劇, 出第2集果時d人都估主角慘死

剩係劇情既話我覺得只有the last of us 可以同rdr比

留意劇透要4重加密 有人未玩完㗎

唔記得了

做咩變咗rdr劇透區我仲玩緊第2章咋你老母

BBC訪問,簡中注意
睇完發覺小島想透過隻GAME傳達一D訊息同理念
俾玩家,不過幾多人GET到同肯唔肯花時間就要睇玩家了

小島不嬲都係咁
不過大把人話送貨模擬器不了

on9 出左成年, 理得佢

Mon post係睇下有無偷跑
官方標價468
唔炒就go

認真, 唔岩你玩架啦

玩家:mgs系列，潛入game有咩好玩，垃圾都話神作，不了

盡量啦 你唔跟我都阻止唔到

唔啱玩都照買

係

係呀
岩岩有巴打話Carousell有就去留左

唔好上黎鳩up就得

一碌fb就見到有人share

大家咁話

上個post有巴打講 唔岩玩可以放二手架
同埋重話會有人睇評測架咩

好撚正

係跟住明年就無野出

botw玩左2次都係中途棄驚
隻game係好玩但就硬係無動力玩落去

上圖咪講咗人地點講唔好玩唔代表你唔啱玩咯
你睇完gameplay trailer有興趣咪買無咪bye
睇評測有春用咩

啊 唔記得你上個post係講評分

其實睇返小島工作室條路都走得不易
由無銀行肯借錢(最後有員工係小島FANS)
到無辦公室肯租俾佢(最後有員工係小島FANS)
之後笑小島唔做野拎晒D錢去玩,等到PS5都未有,爛尾出唔到
到依家就快有得玩了,雖然唔知隻GAME啱唔啱我
至少作為一個獨立製作人來講只用了三年無彈票已經好好了

評分=評測後嘅分
是但啦 你買唔買關我鬼事
你咪唔好買咯

你咪繼續兜
上個post你啲負評睇到都開胃
證明幾多人撐你

知你鍾意睇評分唔睇內容喇

用左咁多明星黎做製作費應該幾高
但評價咁兩極既情況下其實風險都幾高
一係小島就好有信心, 一係佢都係諗著賭一賭
最後唔知會唔會變成termintor既票房咁....

？？？

中文字真係咁難？

新川佢地一齊走跳出嚟做開荒牛真係唔話得

原來評分唔係綜合評測嘅結果嚟?
加上你都兜唔到 人點樣評唔代表你玩會咁睇
上圖就係咁講 你自己就捉住我評分評測講一大輪

評分你睇你先 你鐘意話我睇數字 但我偏愛睇中文字啵
我問緊你問題 你又衍生番問題比我 所以點解個個負評你囉
再者你好玩嘛 我唔捉你唔通捉啲咩？game又未出

*評分你睇你事

因為小島彈得返起的話就證明當日FUK趕佢走係一個錯嘅決定嘛
梗係要盡全力打壓啦

加埋10個正負皮都無都可以拎嚟打飛機

其實彈唔彈返起都係Konami錯 mgs生存垃圾到咁 結果聽講要搵返個mgs2元老返嚟做

原來要加埋
U win

認真，佢唔係綁架 “Metal Gear “ 呢個IP 落去
當初睇到個玩法係覺得可以一戰

其實冇mg個名一定冇咁反感
用fox engine做出嚟點都唔差

MGSV 套動作模組係流暢
資源重用我都唔怪佢
個掛名吸人氣但出黎垃圾真係抵佢唔賣得

𠵱個係哲學家（小島）的遺產

生存我無玩
但有人話佢原創劇情都做到一pat屎咁

生存係咪姐係殭屍mode個個

留名等睇全世界中伏，然後小島死忠上嚟盲撐話只係「唔啱你玩」

Psn送嗰時玩過 劇情係好垃圾 資源重用得好緊要 但係有fox engine個底救返起隻game 叫冇咁垃圾

試玩嗰陣玩過 垃圾到癲
無一樣野係吸引到人玩落去

Jm9

講咩？block咗好耐

各位，我有d緊張

緊張有無得偷跑?

重要呢個時勢

唔駛理啦 ，驚都未出就踩定先，冇咩好拗

唔係 驚期望愈大失望就愈大

垃圾嚟

識貨

話留名睇全世界中伏，之後死忠盲撐話唔啱你玩

講來講去都係嗰幾讀屁

如果你期望係轟轟烈烈嘅火爆場面 你失望先都得

死亡擱淺明天發售，希望大家主力幫襯黃店，寧願跨區買都唔好幫襯藍店，辛苦曬

老實 衰極當睇戲都ok 咁勁cast

如果有玩隻game，踩嘅地方合理，正常都唔會理
驚都未出，都唔知up嚟做咩，咪唔好買

絶無犯罪意圖

其實只要成個成界觀解釋兼同之前d trailer內容接得上就已經收貨

對於玩Fallout 4己經覺得好恐怖既我
真係唔知呢隻會唔會嚇到瀨屎,啲BT我己經覺得好得人驚
利申： 男 有J

BT全黑乜都睇唔到都驚?

究竟有幾多錢開發？
唔計客串個班名人，都有幾個大casts
咁撚大條水喉

咁大個sony注資落去，梗係大水喉

Sony咁大條水喉加小島人緣名氣
又歌又新studio 真係唔知點計條數

Sony 手執 Spiderman licences 抆條毛出黎夠晒cover 喇

佢收購咗insomniac games
希望Spiderman 2 快啲出

印象中小島又未試過trailer呃人（除咗主角話係snake結果唔係之外）

Spiderman隻game版權係marvel㗎（得電影版權係sony)
出唔出到要睇sony同marvel嘅deal

Fallout 4都恐怖
雖然都中過jump scare
你可能需要揾返個男朋友

訂主機版才是死忠

Fo4得個Cthulhu 礦場係恐怖

應該無事照出到

Vault 81

搵番個女朋友得唔得
非gay

why not both

Vault 其實冇個好 要不是有核突野 就係兜到暈

首先要克服到fallout 4嘅恐懼先

係咪12點有得玩

有個DLC係起Vault

冇偷跑？

Fo4 dlc我只係玩得far Harbor

港版係咪得英文語音？
如果聽日文語文係咪一定要買日版？

原來已經倒數緊

好似係，但買日ver冇中字

演員親自配音
我會聽返英文

日cv都好正

今次無角色情意結，可以聽返英文

都係大粒野 不過英文原汁原味

睇TWD已經幾鍾意佢

DEATH STRANDING™ Complete play-through Episode 3

玩2次

又偷跑

應該有偷跑今日出啦

mgs都係英文正過日文(除咗蛇叔
好似係

個bb擺屋企真係好易自己嚇自己

冇心機做嘢

季票大法好

夜晚柯夜尿

數位版要聽日放工先有得玩
但都長期睇post睇下巴打們既評價

yahoo苦主圍爐區

唔好啦，比人劇透晒就唔好

今晚開波

話唔定聽日有貨會通知呢

希望聽日lunch就收到電話拎貨

+1

聽聞小島奶共。你班撚頭居然買黎玩

又block 得

識玩收埋係老母張牀，揾張被cum住
等佢打開嚇Ｑ佢

聽聞你老母比狗屌所以生咗你呢隻雜種狗出嚟

你咪唔好撚信囉

主角係venom snake, 無同你講係naked snake
無呃你

隻game講人與人之間靠送貨
現實就真係等yahoo派貨俾我

係你就比証據出黎啦柒頭

乜證據都冇你話點都得㗎啦，睇咗佢Twitter五年係一啲奶共嘅資訊都冇，抹黑之前都試吓作啲假證據先啦

你需要一個sam

Yahoo訂左珍藏版重未有消息送貨

兩點鐘都未有人報有偷跑
定係要等四點？

都話SONY自家野好嚴囉

個b好貴 不了

但係 yahoo訂平80蚊 算係咁

total 幾多?

希望小島可以再一次震撼到我
對上mgsv，第一章醫院個劇情已經好正

玩咁耐都係假big boss呢下驚嚇好多

俾火人追同扮死嗰段好刺激

仲有十個鐘

依個真

Sony專門店拎碟有無人收到email？

唔知藍店有無現

現場報道信和唔見有

買定唔買都可以嘈咁耐
中伏又點? 幾舊水隻game 咋嘛

收到
1-2個工作天

我仲係得比完錢個email

yahoo 訂既BB 收到電話啦 要3點後先送到 不過我都買左digital

多唔多人買咗BB版?

俾d仆街劇透哂

大家初期記得要頂住
聽好多人講初期會比較著重係劇情
之後慢慢會好玩

有冇巴打知今日會唔會有偷跑
好似冇咩消息咁

唔好頂, 棄game啦
再上黎鬧係垃圾

普通定豪華版

那尼

仲貴過數位版

全部鋪都呢個價?

睇錯左
唔係sony專門店
不過都係要等1-2個工作天

已出貨但未收到電話
等緊Sam哥送貨俾我，想今晚玩

即係又炒起咗？

頂乜鬼 可能好享受呢我

rip

個30蚊跑偷既代價黎

初期著手劇情就要頂
但佢想佢成隻game都著重劇情wo

好玩到喺 pc 玩緊第二次

偷跑實會炒價

不過$30只係一個早餐而已

偷跑貴d呢樣野都唔意外
用錢買時間好正常

$30 依家仲食到早餐？

見你哋評價咁高，已買

btw 我唔信偷跑會無圖

你覺得中伏唔好入我地數

188唔係黑店咩 睇你要做人定做狗

2個包加飲品$20都唔使

圖都冇張，好難信

睇黎大家對早餐嘅定義有啲出入

早餐都有分好多種

GTR Co唔係話黃咩

Sor見佢冇打名

通常我食早餐都係下晝兩三點

九龍東有無邊間黃？定要出旺角？

188唔會真係全黑掛

平時訓咁易訓 今日想訓到12點都做唔到

去隔離post睇下先我覺得偷跑睇價隔離post好啲

如果炒價唔撚買玩mhw算

隔離post講緊黃唔黃多過偷跑

仆街bio合作點解唔係今日出今日刷完聽日打攔淺

話188有嗰位巴打有冇圖睇

大家記得不推文回覆

Ching真係型得好勻巡

其實唔係好接受到, 玩咁耐先知係假
仲要係outer heaven一手建立自己軍隊, 但居然唔係bigboss
只係一個普通士兵但根本冇bigboss既靈魂...

藍店就算偷跑唔炒都唔會買

點解要咁做

預購左數位豪華版，12點準時開game

其實當係解咗點解MG1 打完Bigboss, MG2又要打多次

lalilulelo

我都唔信...啱啱行過信和同埋黃金冇一間有

其實又唔算嘅 由醫療兵開始就係跟隨bb的意志 洗咗腦之後更加成為咗一個完全嘅bb 而背叛世界的男人ns更加話bb個稱號係佢同醫療兵兩個人嘅

行過信和全部都話聽日

我已經慣咗買數位
之後可能會買返典藏版收藏 希望唔好炒咁勁啦

咁mgs4果個輪椅阿伯係咪真bigboss

驚推post上咗熱門

嗰個係zero

今時今日仲炒價？真係食撚懵左

點解咁驚上熱門

成個故事去到4已經完左啦 (補完小說Guns of the Patriots)
V基本可以當係伴菜, 成集野可有可無, 唔影響整體故事
直情懷疑小島係不情願下開發

熱門留番重要資訊，我地呢啲game po唔駛上

岩

香港人嘛，熱門位留番比重要資訊

sor...搞錯晒d人物
btw...mgs1-5整體描寫bigboss仲深刻過solid snake

偷跑俾人掠水就梗架啦
不過呢隻咁多人唱衰真係唔怕無貨囉

跟據熱門公式，每個台都有熱門貼文上限，而不推文功能亦唔係唯一影響到熱唔熱門嘅因素，故此即使全部post用不推文，仍然都會有一部份人流較高嘅貼文自動推到上熱門。

錯，不推文並非唯一左右到熱門台有乜post嘅因素，如果有一百人用不推文，但有過千人入post，依然會有較大機會上到熱門。

Sam哥明日先開工送貨

都只係儘量減少可能上熱門嘅因素啫

solid snake, liquid sanke, solidus snake, venom snake
big boss, the boss
咁多個似樣又似名, 唔係死忠真係唔會知邊個打邊個

禁多粒制姐巴打，想你明白點解唔上熱門姐

件t好正

其實係因為PW開咗個頭

MGSV可以當係PW續集,玩法都似
我覺得PW好好玩每個mission短短地幾正,又有得屠龍

就算其他貼文裡面啲人用哂不推文，重要資訊post都唔可能佔據哂成個熱門台每一寸空間，熱門條公式好清晰講明唔希望熱門台只有一兩個台嘅post。

LIHKG 已經一再重申熱門系統會自動依據分台避免熱門內容種類過於單一。

2018 LIHKG:
熱門系統會自動依據分台避免熱門內容種類過於單一。

2019 LIHKG:
系統亦會限制各分台於同一頁中的出現數量，
以免內容過於單一。

佢應該想開發個engine，但唔想整隻game

要儘量阻止呢個post上熱門
除咗用不推文
都建議大家唔好入嚟咁多次
減低討論同停留時間自然更大機會上唔到熱門

youtube有4part walk-through
開場片頭真係好似睇戲咁

為拗而拗真係CLS, 要香港人自律真係慘過要佢食屎

其實連登公告講明，同一主題大量會員用不推文回覆，可以大幅減少熱門分數

Source:
[公告] LIHKG 常見問題公告 2019-09-25

你出去睇下個熱門
時事post已佔八至九成
其他post冇必要一定全部都不推文

其實我只係答佢點解唔想呢個po上熱門
但係竟然答我呢個方法成效唔大，實際幫助不大
我真係黑人問號

小島叫你地connect呀,唔好再嘈啦

我都話你一定要，盡量姐，行多步冇壞

起勢咁講 變相推緊上熱門

冇話一定要

停

唔怪得少左咁多回覆,
一早完全block左你
知道咩事啦

唔好覆佢, 5毛黎

In原子we trust

熱門公式講到明係咁
你要改變就直接叫連尼住封殺其他台上到熱門嘅權限
否則其他貼文依然有機會上到熱門

有一部份人盲目推崇熱門
呢種風氣好唔要得

可以大幅減少
但唔係唯一減少嘅因素

好想要呢件t 真係好正

熱門台嘅意義就係將多人follow嘅貼文推上去
而唔係自己內定咩post上得咩post唔上得
咁樣完全無咗熱門台意義

唔係行動post，拉

屌點解去到邊都見到原子神

出過去都做到五毛

kept you waiting huh

雖然原子教主已借人account隱世埋名, 但其精神永不死

佢長期mon post
重要用緊自己帳

一撚佢就會用返自己account上水
不過估佢都唔會入黎呢度

同塔利班有乜分別...

2個acc係度覆ht post, 以為人地唔知

邊兩個

有冇人解釋下唔明

要問風神bb

我淨係知舞島條撚樣有4個acc

如果今日無偷跑直衝dl版算

聽日先有

你預今日無都得

我只係提下大家不推文冇諗過咁

睇埋七八點有無，無就DL

呢個真

到底實體有無預購特典

貨就應該有 不過要聽日先賣得

真

是旦啦
撳多個制姐

隻隻game都有啲偷跑fake news

Fifa勁多假偷跑

睇埋五六點Sony Office收左工之後有無人偷雞啦

之前啲偷跑都係八點後，睇下食日有無

屌世界第一多白金男已經做左第一個攞白金,但我哋連game都未有

平時打機會skip曬啲cutscene
睇3-5分鐘cutscene都接受到
多過5分鐘真係接受唔到
放低手制太耐反而投入唔到
心諗到底打機定睇片呀屌

睇左

MGS4最後一章兩小時嘅世界紀錄cutscene你挑戰過未不過雖然好長但我睇得好開心，所以都係青紅蘿蔔各有所好

Sony終於打過嚟話聽日送貨但都要下午2-8先送到
喺g點訂收藏版ws都無條

我喺好景訂 BB模型版
星期二晚打左電話比我，周五有，可以去攞

所以我覺得mgs3播片同埋遊戲時間既平衡度攞得最好

個結局仲好記憶猶新

好記得條天國的階梯

snake eater~~~~~

3未有nano machine，唔使咁多片都明發生乜事

未到貨/未賣得wts你做乜?
街舖正常都要到貨點齊先會通知架啦

屌eva印象深刻

今晚準時收睇

4個內容量其實好癲下
d錄音帶多到無可能聽得哂

第4集佢係咪自稱big mon....唔記得

Bug mama

最後真係唔想開槍

ENDING係咪傳聞既2粒鐘小島式ETV?

入黎想睇DS新料 , 點知變左MGS POST

SONY PSN 上面好似冇左DS 數位版賣???

你Search好似仲有

首BB THEME幾好聽

有了，感謝，要打晒全名先出到

其實1 3 故事寫得最好，其他太多nano machine

留名睇啪碟

估計第二日就有二手流出

DS最新果段預告首歌

去站務台開post叫連仔set cc台post做熱門啦

THE BOSS VS BIG BOSS 係一個舖滿花既草地上打。正到

日版出左了，旺角好景

可唔可以幫手問下有無包預購特典

中文版呢

我係上去佢地個FB 睇到的，我唔係喺現場

佢FB ：

頭水應該包

個盒角爛咗，希望明天收貨無事
話明８號正日，唔爭在等多日啦

好似未上架 睇佢fb之前啲game會上架
DS無上架又無link比人買 剩係得相

Condom

結果兩個都唔係，係講緊DS個Bridge Baby

yahoo官網買鐵盒版，今朝已經出左貨

+1
聽日應該有
好想快啲瘋狂送貨

買dl版既你地買咩版本

Dl版係咪今晚12點就玩得？

係呀屌

屌 唔洗煩左諗右諗去邊買
又快人一步

未有電話收到
188 2樓藍店

等死了。。聽日off

遊雲宅民開直播添啦

係咪已經有爆機review?

快到

邊間

電腦用慣steam，點解唔係ps store買

買左啦 outer world 同Fifa 都係 psn 買

有特典/鐵盒/實體

等得pc，我諗開心版都出埋

就咁睇都真係幾悶

唔睇住
開左機先睇啦我都係

佢cut左好多

咩都唔睇，自己開game感受下

有d驚驚地，希望唔好變到好似GOW4咁

唔睇啦 12點都有得玩喇

聽日攞BB版 期待！
希望唔好搞到我放咗個收藏版啦

千奇唔好好似Gow4咁拎goty

Gow4假假地都goty

屌一齊

我玩左兩日就棄左，覺得overrated
真心玩唔落去 可能我唔岩玩

係你唔啱玩姐

我直頭pre order玩到拎住個人頭就無玩

我見到小島秀夫話呢隻係大家玩完都會開心既game就買左

我打完第一個boss，之後跑跑跳跳
爬黎爬去唔知自己玩緊d乜
佢叫我跳我就跳，佢叫我爬我就爬
個仔仲屌你老母煩到仆街，之後頂唔順直接棄

GOW我都係 完全唔啱玩

世界第一overrated = witcher 3

W3我反而玩到爆機 玩埋DLC
主線唔太吸引，支線仲有趣

支線正到痴線
未計昆特牌

真，劇情正到仆街
不過個戰鬥系統就。。

玩主線玩到一半走去玩支線
d選擇好多，RPG體驗幾好
為左儲昆特牌攀山涉水
自己個女就黎死都話知佢

無計依樣真係
講真 故事又正 戰鬥系統又正
我諗arkham系列應該係最兩全其美

我玩到爆機戰鬥系統都係靠招盾黎屈機
有盾就斬人，冇盾就四圍跑 跑到有盾
d裝備幾多下，但係拎到都冇乜滿足感
把把武器都差唔多

狗衝返屋企

w3最大缺點戰鬥悶 同埋我覺得仲有個係佢d gameplay太拖長黎做
濃縮返少少就好
我寧願玩gow個種少而精既支線
都唔想玩ubi個種比無限多個支線比你 但內容不斷重複又無聊既支線

請問下...6百幾個deluxe版個skin係咩樣
尋晚上網搵唔到就買左普通版

係咪金色cap個款

係阿我買果個包4個金配件
我見加200蚊有skin 又搵唔到樣就無買

Psn d skins?

同感，但一直都唔敢講出黎，個陣連登吹到隻game神作咁

支線啲故仔幾有趣，唔同普遍rpg個d要farm

仲有三個鐘

睇左陣人玩, 覺得唔錯喎
擺左好多心機落劇情
開頭嗰幾part同返之前公佈D片又呼應返, 都已經有好多資訊
好想快D攞game睇埋個故仔佢
的確唔中意睇片嘅人會覺得好悶

個劇情真係唔錯 係youtube純睇劇情都好投入

依到有幾多人係數位 請揮揮手

應該問有冇人唔係數位

一隻game可以引伸討論其他game
ＲＲ２，MG系列，仁王，ＧＯＷ
依家講埋Witcher3，我唔追post以為
已經有人打緊DD討論緊劇情

鐵盒

屌你 12點就會完架啦

依家埋閘吹下水，12點開跑就冇人講

多唔多人訂咗BB版?
圍爐一下

岩岩收到罪大email，聽日拎得？

岩岩先預購左數位版
係迷冇得down住先
要12點先俾down?

請問數位版幾點玩得

星期一先拎得

1001找人開post 樓主我唔得閒

一個工作天後呀
即係星期一

btw你地買咩版？
我訂個陣都冇講低係咩版本

準備入閘

1200

唔係 可以down架

Down緊DS
焗住玩outlast 2

搵到邊度down了
好少買數位版

BB

你買完之後 見唔見到個倒三角形？

淨係睇佢選曲 ，電影感剪接 ， 鏡頭運用 用好多電影拍攝原素 做係隻game度

係日本game界 越來越少有既創作人

等今晚

遊戲百貨百客

由家用變左手遊既速食game 個d先係無創意

下下出續集 就好似電影續集咁只會走下玻

想問有無人係動漫展或者
Sony認可店到訂？
預訂有個證件套係一早拎定
正日拎game先有？

問左，聽日先有中文版
日文版好景今日有

完全唔明你想講咩

屌, 無聊禁入post 都見到呢個7頭個名
呢條友真係去到邊比人屌到邊

係咪遲d有PC版？

好似係下年夏天

小心原b入你屌你

你唔孤單，我都等緊

其實佢都幾有成就
高登連登都咁多人屌9佢, 咁出名

冇咩事我返出去先

屌你老母 原子

仲有兩個鐘就in your hands

奶雞撻 噴汽水 守行為

我係動漫展買，聽日拎game先有得拎埋

睇左內文 仲以為佢同Kanye 有合作tim......

//此外，擅長將各種文化、信仰融入到音樂創作中的 Kanye West 也曾在 2018 年 12 月小島秀夫造訪紐約時公開發表 Twitter 希望能與小島秀夫有當面的交流機會。//

開始了
係咪會有演員出場

上youtube睇人地片
手動係咁skip D劇情位
想睇多D隻game玩咩但又唔想俾人劇透

[url]lindsay wagner[/url]

嘩差咁遠

小島拎左佢後生個樣黎做
好癲

Troy Baker

Voice actor in the last of us and uncharted

煩緊明天著邊件去拎game

好毒

睇人既姐

左邊好正

邊度有得買

sam gor出來了

仲有10分鐘

有ONLINE STORE
DS TEE我上年東京GAME SHOW買
公司TEE係小島出精品集資時買,個時整咩GAME都未公佈

Troy把聲真心正
今次Kojima其實好俾面佢
有全相喺game度

佢咁型仔做埋actor都得啦

岩阿！

2分鐘！

就夠鐘小島先出嚟傾

開波

入得了

閉關了 好好享受

個show一開始就有出黎

想問中英泡版港PSN有無日voice?

數位無

咁食得屎了

啲字細撚到

屌 點重新揀生日

開始就睇戲咁

所以今次新嘗試黎

玩完一晚嘅巴打聽朝可唔可以分享感想

有得揀個好啲？

無問題

有

入左自己生日，中左個

我 唔 中

Nice ass

我都唔中

屌，好想買

戴headset聽住歌玩好正

師兄用緊咩headset

舊野咋

你專心打機啦

睇到一齊閉氣

有冇得set ?

無

序章已經好吸引

雖然唔知故仔講乜鳩 不過好撚緊張

實體版聽晚先玩得

遊玩幾分鐘，播劇一小時

特登熄曬燈加重電影感

有pc喎

你慢慢等喇

Mgsv 序章都成粒鐘

嘩 乜原來依家遊戲入面都有廣告植入

建議戴headphone 玩
同埋部pro 機不斷著風扇

Die Hardman 個面具好型

d劇情動畫好正
可惜聽日要返工

不嬲都有

可能我game玩得少 見到支monster即刻笑咗

開左game一個鐘仲係不明所以

玩到邊

佢d遊戲有趣在依d地方

問你生日其實係咪for fun only

D鬼佬評分咁一面倒屌遊戲性破壞哂隻驚

日配係大塚明夫

啱啱出冊，而家買digi版係咪冇左preorder道具

係咪我揀難嘅關係？要係咁平衡

話明preorder，你之後買又點會有
再者，你依家應該買唔到Digi版
要等聽日中午

開波隻歌已經好正，好match 個畫面小島選歌真係一絕

玩左一粒鐘左右，好似睇緊戲咁，配樂、運鏡、緊張感完全無得輸

好耐好耐未試過開隻Game 咁感動

槍呢，冇槍執既點射柒d怪

開頭首歌咩名

好好珍惜ps4最後三大作之一

我都想知

所以要全心全意享受呢隻Game 先得

【情報】死亡擱淺 發售紀念 免費下載「BB」個人造型組

係咪預購特典得下載版先有？
有無人影個動態主題睇下
希望遲ｄ可以俾錢買返

玩左2個鐘
覺得唔錯
但一定唔係個個啱玩

bb好得意

Walking simulator

慢慢玩啦
2077 4月先出
玩完依隻我再買星戰 都有排玩

隻game真係正 玩左頭兩個鐘唔覺得傳說中咁悶 覺得悶個啲可能玩慣左速食遊戲個種刺激爽快咁 小島呢隻真係要當欣賞電影咁去感受

送貨送到好忙都唔知有咩咁悶

岩岩到第2章 唔覺得悶

要閉氣避BT真係緊張到瀨屎 隻game真係好撚正 啲景又一流 需然成日仆街要L2R2 hold住麻煩啲之外 其他目前都覺得好正好有創意

opening music 係咪呢首

佢應該講緊標題姐

香港人 我地要團結呀

呢隻驚如果返緊份工係送貨佬既人應該感受好深

睇希治閣介紹明明話頭幾個鐘玩到想棄game..不斷送野行黎行去有乜咁好玩???我做過速遞深知都係重複同一樣野唔會特別有感...有乜帶動大家仲玩隻game?

仆街 一路行一路執包裹又幾過癮
希望唔會厭 成日執吓停吓研究點配重可以穩定啲

劇情囉

我做過呀不過都睇完介紹都卻步如果正係一味行黎行去為主要環節又成身好多道具啲game我會頂唔順...巫師3,rdr2玩左無1個鐘就棄game..地平線就好d挨到兩三個鐘

咁呢隻絕對唔啱你玩

睇畫面好似仲停留係mgs個度?唔計過場動畫????另外想問resident evil7 2remake codmw 點解畫面逼真度咁高?好似未來趨勢定係某間工作室獨有技術先做到?好屈機

Face actors

好過fox engine 好撚7多

不過bio由第七集開始都用緊RE engine
抵讚

講真DS畫面係靚人物係似
但我始終覺得好假，好似
一個識郁嘅蠟像公仔咁

玩左三個鐘，故事講得都十分白，任務都好明確
BT真係好難避，一抖氣就咁近點攪呀
遊戲性就一定冇rdr2咁高，冇得比
探索度都比較低

過場真係世界級
已經成地梯同索 仲有手足們share既物資係郵筒

完全係山系遊戲

跑步

抄？同一個導演點抄

因為太白？
同埋sam無咩毛 有啲假

Deliveroo

個個皮膚都好好連老總統都好蠟像皮膚

可能皮膚質感問題要pc先搞得翻靚

唔好同鬼佬一般見識啦
小島幾時呃過玩家？唔識欣賞先會話悶囉

屌，我玩緊困難打完第2章
起個瞭望台睇睇
見到要攻略既地方成地梯，又橋又繩索
行埋d睇下直頭有玩過既玩家棟撚埋個箭嘴教我點行

呢個咩濕鳩系統我完全冇窩心既感覺
簡直煩同冇撚晒樂趣
又唔俾離線玩

次次要攻略既地方人地都幫你搭好晒路玩撚咩

玩左個幾兩個鐘
我仍然覺得遊戲係吸引 但一定係趕走唔少人
覺得悶唔諗住玩係正常 大部分人都prefer打機要keep住比刺激你
但呢隻game明顯就唔係
絕對唔洗話唔中意玩既人就係一般見識 唔識貨

直頭有玩家泊埋部電單車俾我用

有冇人知預購果套衫係邊度拎

睇劇情，一開始話玩家可以互助已經預左有班高手整好晒野等拎like

Bt真係好難躲避 btw逃走返而唔難

超橋個任到低點啊？
拎左800金屬去啦，點解無反應，卡咗勁耐...

用建造機起橋
再比800金

佢個任係標記左落半條橋度，我點起？

你係咪無落車
行去條橋度會突起一個圓柱比你放資源

屌咁起碼俾我選受唔受幫吖
邊有得迫個玩家睇晒人地d設施架？

我開開心心帶梯帶繩
去到發現d人起好晒俾我

Gameplay已經冇野玩
仲剝奪埋個少少樂趣

好似可以離線

下，屌呀，係咪我中bug

我行開佢有冇標記嗰條橋度，係有條野凸起咗
但完全冇要求我放野落去。。。。。。
我身上明明已經夠金屬，點算啊

好似要去到圓柱長按正方定option

呢個post一話好玩就會有負評
話垃圾先有正評

對住條柱按option掣wo

正正係講個標題
雖然Ps4咁早有得玩先係正d

不過巴打唔洗理條on9
藍絲一早比人封鳩咗
睇佢其他post d回覆就知
等佢單機啦

已經feel 到離線自己一個做開荒牛勁辛苦
Btw白光條友是否痴線

白金*

你睇佢個樣都知，正宗買唔到保險樣

6個鐘頭到第三章 聽講先係真開始

佢用horizon 個engine 由零開始 做番fox engine 既效果 ， 唔知既咪以為抄

可唔可以淨係揀女

預購左放工先有得玩

屌那星美國呢邊仲要遲一日

室內場景同室外大場景點比阿 個engine都唔關mgsv事喇下 個engine係horizon zero dawn間公司個engine黎 仲咩鬼獨有技術你都hihi地

今日實體版買家全面進場
利申 鐵盒

希治閤垃圾黎

老實講, 睇左live 個感覺
大獲過rdr2 個雪地十倍

唔算好似喎
引擎唔同呢個已經好大分別

我係小島fans都持觀望態度
玩法唔吸引 希望故仔同過場係mgs系列級數都收貨
準備入手

唔駛呢啲資料 已經block咗條五毛一鋪過

幾經辛苦翻過座山 響起Asylum for feelings嗰吓真係起雞皮

元朗有冇得賣？

我玩左一陣 去到見到過肥佬有野叫我比總統
暫時幾吸引啵 好想快d收工返去繼續送貨

嗚啊，未收到電話啊

Mads果件好正

咁撚好玩

新奇又有趣

都話唔好玩？仲話小島粉絲點都支持持？食屎啦去

咁要持下觀望態度先

ps4會唔會lag?

清 玩開街霸？

中午應該有掛

同佢哋無得討論
好玩唔好玩根本係主觀
有人鐘意射擊 有人唔鐘意
有人鐘意大世界 有人唔鐘意
有人鐘意戰棋 有人唔鐘意
唔鐘意咪唔玩唔買 你要批評嘅 唔該親身玩一次先好批評
玩都未玩 睇片就話唔好玩 人云亦云
仲要屌啲比高分 我比高分係因為我覺得好玩 點解一定係死忠?
呢啲邏輯真係又無腦又自私

講得出地平線 Witcher 3 玩得2-3個鐘棄game

大把人鐘意玩無雙斬草 清水健千人斬

阻止唔到佢地

玩緊的朋友知唔知可唔可以強制OFFLINE左個SOCIAL 系統?

我都等緊
諗緊冇電話，直踩上去好冇

地平線我覺得悶，但巫師3可以玩到2週目爆埋

唔爭在等多陣
今日應該會有掛

地平線都悶? 唔係掛

我同你相反地平線白金埋，巫師玩唔晒

瞓醒咁多人踩隻game
所以點解啲ubi整埋啲一色一樣嘅game都大把人買

四眼妹好L正

Nude

老實 我都頂唔順
可能個故事唔啱我口味

有無諗過呢......可能呢......係隻game真係整得唔好呢？

ubi點會一色一樣，係同一個系列多續作，Far Cry、Assassin's Creed集集唔同主題唔同背景

我都係收工拎，但驚收工都冇電話，過去會撲空

玩左6個鐘
完全唔覺悶喎真心, 好快就有新野彈出

諗唔到比咩反應你

UBI D GAME成陣UBI味, 勁多COPY & PASTE既支線, 勁多收集, 貼滿張地圖就叫做好多野探索好多野玩
任務黎黎去去都係咁

可能係，不過亦都好多人讚，咁會唔會係隻game寫得好？讚果d一定係死忠？

如果你話同玩法相同就係一色一樣，咁Metal Gear Solid同Witcher都係一色一樣姐，集集都係ARPG

一入game見到32個玩家300幾個讚
好似真係幫到人咁

farcry真係唔得 淨玩過 3 4 5
爆左3 4同5都係玩左少少冇玩
基本上重覆性極高
刺客後面個兩集都係 好快玩悶 不過個景真係做得唔錯先有啲動力探索落去 所以後期係完全想玩最易極速爆機算

mgs就係連個系統都會大改先做到經典

場景靚到癲，特別係日夜交替真係靚，敵人設計又靚，戰鬥都唔差，咁都悶

MGS經典係故事寓意深、角色魅力夠，同Assassin's Creed會成為經典一樣原因

到而家都好佩服自己點樣可以玩到隻奧德賽成 200hrs+

最近開返嚟睇見到多咗個乜柒主線故又係重重覆覆做埋同一樣嘢卒之忍唔住uninstall咗

之後有

有冇人玩到聯機要素係邊度？

做咩有裸體圖

話你On9驚你嬲

ubi d game公認係一式一樣倒模咁出黎架啦
ok你話背景故事, 玩法係有dd唔同
但係佢果個open world既模式, 又或者主要玩法, 都係由佢其他系列抽出黎或者合併出黎, 久而久之玩得多左佢地廠既Game就會feel到好公式化
好似近排佢地d作品, 一定有無人機/航拍鷹做標記, 有mmorpg元素, 有裝備評分
再早期d既, 一定有收集元素, 有d同劇情無關既收集, 跟隨任務, 重複去某個點殺某個人既支線

呢d都係ubi遊戲既詬病黎, 其實係冇乜誠意, 佢同系列既作品起碼要隔一代去玩先feel到佢個轉變大

刺客頭兩集係經典都係事實，不過後期d作品只能算係佳作

Assassin's Creed 我集集都有玩, 黑旗後, 我代代都玩到屌哂鬼, 垃撚圾黎
係近期果隻奧德賽先好番d

呢隻驚重覆性係咪無ubi咁大

睇完comment,有d想縮沙唔買(日版)住...

呢隻悶到癲
玩到一半棄左
但rdr2 我玩到停唔到
每人口味唔同只可以講

black flag玩魔盜王真係勁正
後面嗰d就算吧喇
ubisucks d game 1式1樣玩開都會明

日版淨係j蛇叔把聲都抵喇

玩左成晚, 唔識形容
佢送貨果Part係有重複性
但佢令你feel到有種寂寞得黎又唔孤單既感覺
呢種重複性既送貨係呢個遊戲入面世界必要既過程
地圖入面有d小細節, 有時行到悶悶地又會有d歌播住, 好match個場合
令你好沉浸係個世界入面

而唔係ubi果種做唔做都冇所謂既支線外賣仔任
只係為左填滿做左幾多%支線既任務
我個人認為呢種先係叫做作業感

點解個post 會去到拎 MGS同 刺客比既

因為有d ubisuck粉出黎話隻驚悶

我想問，隻game 有冇得set 其他玩家唔可以留低物資比我？

行貨只有中英文版？無日版？

地平線白金表示不能理解, 不過有人我都唔岩玩fallout, game夾人, 人夾game既
總結係death stranding我睇左包膠先, 四舊幾買隻垃圾就含撚, 好似果隻聖歌咁屌哂鬼

選項好似有得揀唔自動登入
btw 劇情主題明明係連結 自己一個單機玩做乜9

中文字好細
好想send email叫佢整大佢

奧德賽真係好野，不過太多支線打打下冇心機
沙漠果集都唔差

小島都唔支持我屌哂你班仆街老母

成個post 得呢個留言最有質素
其他都嘈交

我都覺🤦‍♂️

沙漠果集多BUG到, 劇情ON9都唔識形容
成隻game其實淨係睇個ending就夠

笑撚死，UBI 86年成立，整左接近一百隻game，年年都有game出，隻隻game背景唔同、故事可圈可點，你話隻隻都係開放世界要跑圖解支線刷裝所以無誠意? 咁我都可以話小島秀夫整左咁多隻MGS，今時今日居然仲整隻送貨ARPG出黎，開放世界送貨解任刷裝備無誠意你又點睇?

細佬，玩過幾隻ubi game就鳩撚屎屎話人一色一樣，ubi 整ARPG、FPS、TPS每個類型都有經典，前幾年接手整新R6搞電競又爆紅，遲下出Watch Dogs Legion有新系統新玩法你又知唔知?

有無得熄左個social系統佢？

笑撚死, 真係咩人都有
難怪ubi d倒模驚出極都仲有

Ubi都有打手

ubi都有fans

咩名

小島手下既game做既細緻位真係能人所不能

入黎想睇 Death Stranding game 評, 點知係講 UBI 嘅?
條申, 黑旗玩到一半無玩

我覺得呢隻Death stranding應該有d似RDR2
著重故事多過遊戲性

有玩過MGS全系列都應該對小島有信心
話晒呢隻係佢跳出Konami 既第一隻Game
點都支持吓

利申: 琴晚玩到去肥佬叫我送嗎啡比總統

咁你真心評價係咩

笑死 UBI都有打手
唔記得左 ubi有好多其他唔同種類既game架喎
你係咪just dance fans?

有bt 係到, 聽到bb喊聲覺得好安全

R6 唔係一直都係UBI咩
利申：只係玩過rainbow six black thorn

睇黎每人口味真係可以差好遠 gow rdr2 botw mario odyssey 呢d公認神作都會比人話無聊幾個鐘就話唔想玩 反而ubi堆倒模公式game horizon 都有人覺得神作

仲未收到SMS叫拎貨

其實唔連線都玩得
唔好再講咩咁多人留低野比你唔好玩

睇到我標冷汗

我都等緊

RDR2比人透撚咗主角會死就停咗係第三定四章無玩落去

算啦 卜撚左個UBI打手傻尻佢

唔好同mgs嚟比當佢全新系統投入小島既電影世界我覺得係ok
配景音樂+場景玩得好舒服暫時

EA有fans嘅我先標冷汗

ubi game有缺點唔假，無人否認過佢bug多、開放世界得個跑字、支線無聊，但係正如好多人笑Death Stranding 遊戲性不足，我一樣駁佢遊戲情節、世界觀、系統都係遊戲一部分，單靠遊戲性去批評一隻game唔夠中肯，咁我會用同樣理由去為ubi 辯護，兩者都係唔中肯

屌 我錯 我唔應該提ubi
我估唔到ubi都有死忠

屌你 隻game既主題就係connect 離線玩係背棄左個意義

屌
唔係ubi game既post講ubi
覺唔覺得尷尬

戲透4重加密

講新R6電競化